中秋佳節慶中出

人閱兩臀圓

一夜中秋百二蚊

眾里中出千百度，驀然回首，別人卻在燈火闌珊處。